香港比南亞狗搞到亂

打劫，非禮，強姦無惡不佢，香港人仲忍？

因為係香港人lo

柒頭港人柒頭腥港人

唉

腥港人又點計先

垃圾南亞狗